有無人記得以前有線兒童台有套太空歷險既卡通叫咩名？

好似本身係英文再配左廣東話

有四個地球人坐飛船去其他星球

開頭係去金星 金星人全部都綠色

有個金星大奸角個頭勁大

後來有個金星反骨仔跟左D地球人周圍去

以為你講阿迪太空漫遊

唔係呢套

無人知？

樓主記唔記有套係外國細路仔真人片
又係兒童台，講太空探險
架太空船藍藍地成個鷹頭咁

另外有套真係難，又係兒童台
好似美劇咁，但一集一故事無乜連貫性
有集講個女仔係海邊撿到個公仔
個公仔係同佢當年佢老母空難出事帶既同款
之後突然心血來潮搵埋d fd又去聽黑盒呀，潛水搵殘骸
最後搵到飛機斷聯前幾秒錄音，錄到佢老母講i love u
然後佢將隻公仔放番去海到漂走左
個ed畫面好似發射站咁款

以前d野真係好高質

呢兩套唔記得
不過好多真心高質

好似叫 太空歷險記
但係Google又搵唔返

超級藍貓

唔係國產
鬼佬野黎
不過都唔該巴打

Byebye喇地球人

以前有線有套嘢，個男主角叫阿奶
唔記得左叫咩名

講咩嫁

未來世界定宇宙咁嘅

飛出個未來？

無乜印象

最記得MIB動畫版 仲有幾套3d都幾正
有套係好似洛克人咁幾個細路入電腦世界打
不過全部都唔記得咩名

MIIB好睇
仲有套係成龍12生肖

奶出個未來？
自殺亭？

成龍嗰套好睇

係喎，奶出個未來
幾好睇

以前兒童台有套係成班傢俬識郁 支原筆做主角

有一套卡通片係分紅隊藍隊
每集一個比賽
要用科學知識既
輸左果隊食頹飯
贏左食大餐
有冇人有印象

神秘智慧石

想睇返廣東話配音

呀叔：仲有一件事！
呀叔：妖魔鬼怪快啲走
王仙人：臨兵鬥者皆陣列在前

入電腦打嗰套係咪3d嘅？

係啊 仲有個人工智能定唔知咩嘅女仔喺電腦入面 後尾仲好似出咗去現實世界

個陣覺得好好睇

至net奇兵？ 呢套我幾鐘意睇

屌 係哩套！個人工智能係咪就係中間嗰個？

好撚正

無人記得我呢套

個最終boss個名係咪叫_哥咁？(真係太耐唔記得咗)唔知係咪你果套

你記唔記得多D內容
我都唔係好記得
佢地隻飛船紅色果隻好似叫翠鳥號

淨係記得好似係最尾嗰一集, 男主角上咗boss架太空船，然後個boss不斷整啲廣播出嚟警告佢之類，佢仲問人可唔可以轉下台
不過我都係依稀記得， 同埋根本唔知係咪你講嗰套

屌唔sure

係咪揸機械人？

我唔記得叫咩名 但有啲印象
啲金星人係金盔甲 大佬頭大身細坐住個半球體漂浮住
反骨仔銀盔甲 四肢發達但弱弱地智
所以先比金星人話係失敗作拋棄佢

係就係呢套！
金星人好似都有分兩個國家
一個忠一個奸
好想睇返

Yes, Lyoko